今朝有啲料到

塞得算幾好，好過上次好多

tui

屌你，人地手足用條命換呀，仲攞彩

唔好再用手足條命去搏啦。。

好撚多手足被捕被殺呀
靠人塞先唔返工既都係食緊人血饅頭，有幾多細路仔命可以比你?

感謝手足